各位認住呢兩條友，疑似係豬朋狗友！

今晚愛丁堡廣場悼念麥小姐晚會，1900-2230
大家請到場

堆

Pish

推